到底過關果陣入境處職員問你叫咩名有咩用？

小朋友就話可能唔識講大話 可以核實到身分證係真係佢來
大人要呃佢 講假名有幾難

阿sir唔識讀唔洗你教

通常係判斷你回答時係唔係自然，如果慌慌張......

果一下反應，有時黑警查人都會咁chok

個樣同張相唔太似，順口問下je

你影相chok哂樣咁
過關又落咗妝...

當年兒童身分證個樣薯到仆街 大個啲識打扮個樣靚左 啲職員會係咁望我同張證 好似唔信係同一個人

睇到唔似，咪問下個名，睇下你有無同人掉轉左身份證而又懵懵下自己唔知。

你叫佢自己睇

做嘢做到悶，想同你傾吓計啫

睇你有冇口窒

會唔會得你自己一個咁覺得咋

佢係心諗 點解呢條友可以咁撚柒
細個咁樣衰 大左無變過仲惡化變左末期

法，法，法，法官

想識你 咪問你咩名囉

R水吹姐

叫我zip頭髮去耳後，講名，問埋我幾時生日
之後同我講：嘩你瘦左咁多

殺手黎

我試過話自己係金城武，佢比我過左

有時你地啲樣真係好難認

利申 做緊

仲有人唔係用e 道嫁咩

通常細路仔先問
我個女用舊護照bb相就次次問

但係我都試過出境俾人問
果次反而我個女就唔使

鍾定英

真心想快d換証 update返張相
唔洗對得咁辛苦

個濕鳩晶片壞左

見親班盲阿毛湧去e道，就即刻搵傳統櫃檯

因為班盲毛一定亂咁嚟，搞到因快得慢

你好有型

其實 唔問你 佢把口冇用 問下你 可以做下口部運動 郁下 個口都冇咁臭

點解唔行e道?

試過俾人捉9左入房 話我偷人身分證
最後叫我下次唔好化咁濃妝過關

晶片壞左咪用唔到囉

人手係快過e道

試下認真小小答佢今年十五歲

我都係咁
可以係因為我個樣太似彭乳硬，個職員認錯左我係乳硬，所以要特登問下我個名

試過有次叫我背埋身份證號碼

同平時d 人問你食左飯未差唔多

抵撚死 死臭閪

你係咪精神失常

以前塊面脫過墨 過關個陣都有問

有次過關 問完我叫咩名 左望右望 係咁話唔似喎
屌隔左幾年個樣變有咩唔出奇 最後要我拎埋passport俾佢睇多陣先放我走

偽娘過關 會唔會比人捉入房仔

上次佢問我叫咩名
之後我又問返佢，仲攞埋電話
佢間唔中仲搵我飲茶

THIS

試過見到個汁鳩阿伯唔睬關員問名，關員轉頭搵幫手話個阿伯用人地張證，個阿伯 -> 然後講一句屌你老母， x x x 囉
我係後面心諗做乜鳩

gay

試你反應姐 真係問你名咩

GREAT!!